Context sentences:
1. Yann is bored.
Question:
2. Where will yann go?
Answer: garden

Context sentences:
3. Jason is thirsty.
Question:
4. Where will jason go?
Answer: kitchen

Context sentences:
5. Sumit is tired.
Question:
6. Where will sumit go?
Answer: bedroom

Context sentences:
7. Antoine is tired.
Question:
8. Where will antoine go?
Answer: bedroom

Context sentences:
9. Sumit went to the bedroom.
Question:
10. Why did sumit go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
11. Yann journeyed to the garden.
Question:
12. Why did yann go to the garden?
Answer: bored

Context sentences:
13. Jason journeyed to the kitchen.
Question:
14. Why did jason go to the kitchen?
Answer: thirsty

Context sentences:
15. Sumit picked up the pajamas there.
Question:
16. Why did sumit get the pajamas?
Answer: tired

Context sentences:
17. Antoine travelled to the bedroom.
Question:
18. Why did antoine go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
19. Jason picked up the milk there.
Question:
20. Why did jason get the milk?
Answer: thirsty

Context sentences:
21. Yann grabbed the football there.
Question:
22. Why did yann get the football?
Answer: bored