Context sentences:
1. Sumit is tired.
Question:
2. Where will sumit go?
Answer: bedroom

Context sentences:
3. Jason is tired.
Question:
4. Where will jason go?
Answer: bedroom

Context sentences:
5. Yann is hungry.
Question:
6. Where will yann go?
Answer: kitchen

Context sentences:
7. Antoine is tired.
Question:
8. Where will antoine go?
Answer: bedroom

Context sentences:
9. Jason went back to the bedroom.
Question:
10. Why did jason go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
11. Jason picked up the pajamas there.
Question:
12. Why did jason get the pajamas?
Answer: tired

Context sentences:
13. Yann journeyed to the kitchen.
Question:
14. Why did yann go to the kitchen?
Answer: hungry

Context sentences:
15. Antoine moved to the bedroom.
Question:
16. Why did antoine go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
17. Sumit went back to the bedroom.
Question:
18. Why did sumit go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
19. Yann got the apple there.
Question:
20. Why did yann get the apple?
Answer: hungry