Context sentences:
1. Yann is hungry.
Question:
2. Where will yann go?
Answer: kitchen

Context sentences:
3. Jason is thirsty.
Question:
4. Where will jason go?
Answer: kitchen

Context sentences:
5. Jason went to the kitchen.
Question:
6. Why did jason go to the kitchen?
Answer: thirsty

Context sentences:
7. Sumit is hungry.
Question:
8. Where will sumit go?
Answer: kitchen

Context sentences:
9. Sumit moved to the kitchen.
Question:
10. Why did sumit go to the kitchen?
Answer: hungry

Context sentences:
11. Sumit took the apple there.
Question:
12. Why did sumit get the apple?
Answer: hungry

Context sentences:
13. Jason picked up the milk there.
Question:
14. Why did jason get the milk?
Answer: thirsty

Context sentences:
15. Yann journeyed to the kitchen.
Question:
16. Why did yann go to the kitchen?
Answer: hungry

Context sentences:
17. Antoine is bored.
Question:
18. Where will antoine go?
Answer: garden

Context sentences:
19. Antoine travelled to the garden.
Question:
20. Why did antoine go to the garden?
Answer: bored

Context sentences:
21. Antoine picked up the football there.
Question:
22. Why did antoine get the football?
Answer: bored