Context sentences:
1. The yellow square is to the right of the blue square.
2. The yellow square is below the red sphere.
Question:
3. Is the red sphere below the blue square?
Answer: no

Question:
4. Is the red sphere below the blue square?
Answer: no

Question:
5. Is the red sphere to the left of the blue square?
Answer: no

Question:
6. Is the red sphere to the right of the blue square?
Answer: yes

Question:
7. Is the red sphere above the blue square?
Answer: yes

Question:
8. Is the red sphere above the blue square?
Answer: yes

Question:
9. Is the red sphere below the blue square?
Answer: no

Question:
10. Is the blue square above the red sphere?
Answer: no