Context sentences:
1. The pink rectangle is above the blue square.
2. The yellow square is above the pink rectangle.
Question:
3. Is the yellow square to the left of the blue square?
Answer: no

Question:
4. Is the blue square below the yellow square?
Answer: yes

Question:
5. Is the blue square to the right of the yellow square?
Answer: no

Question:
6. Is the yellow square to the right of the blue square?
Answer: no

Question:
7. Is the blue square above the yellow square?
Answer: no

Question:
8. Is the blue square to the left of the yellow square?
Answer: no

Question:
9. Is the yellow square below the blue square?
Answer: no

Question:
10. Is the blue square above the yellow square?
Answer: no