Context sentences:
1. The blue square is above the pink rectangle.
2. The yellow square is below the pink rectangle.
Question:
3. Is the yellow square below the blue square?
Answer: yes

Question:
4. Is the yellow square to the left of the blue square?
Answer: no

Question:
5. Is the yellow square to the left of the blue square?
Answer: no

Question:
6. Is the blue square to the left of the yellow square?
Answer: no

Question:
7. Is the yellow square above the blue square?
Answer: no

Question:
8. Is the yellow square below the blue square?
Answer: yes

Question:
9. Is the blue square to the right of the yellow square?
Answer: no

Question:
10. Is the blue square to the right of the yellow square?
Answer: no