You will be given a sequence of context sentences and then asked questions about them.
Please answer the questions in one word.

*EXAMPLE 1*
___________
Context sentences:
1. Mice are afraid of wolves.
2. Wolves are afraid of cats.
3. Cats are afraid of mice.
4. Emily is a wolf.
5. Sheep are afraid of cats.
6. Winona is a cat.
7. Jessica is a sheep.
8. Gertrude is a cat.
Question:
9. What is Emily afraid of?
Answer: cats

Question:
10. What is Emily afraid of?
Answer: cats

Question:
11. What is Jessica afraid of?
Answer: cats

Question:
12. What is Emily afraid of?
Answer: cats
___________

*EXAMPLE 2*
___________
Context sentences:
1. Cats are afraid of wolves.
2. Jessica is a cat.
3. Wolves are afraid of mice.
4. Mice are afraid of wolves.
5. Sheep are afraid of cats.
6. Emily is a mouse.
7. Gertrude is a sheep.
8. Winona is a mouse.
Question:
9. What is emily afraid of?
Answer: wolf

Question:
10. What is winona afraid of?
Answer: wolf

Question:
11. What is emily afraid of?
Answer: wolf

Question:
12. What is winona afraid of?
Answer: wolf
___________