You will be given a sequence of context sentences and then asked questions about them.
Please answer the questions in one word.

*EXAMPLE 1*
___________
Context sentences:
1. Sandra journeyed to the bathroom.
2. Daniel picked up the apple there.
3. Daniel journeyed to the kitchen.
4. Daniel put down the apple.
Question:
5. Where is the apple?
Answer: kitchen

Context sentences:
6. Daniel grabbed the apple there.
7. Sandra moved to the bedroom.
8. Daniel went back to the hallway.
9. Sandra went back to the hallway.
Question:
10. Where is the apple?
Answer: hallway

Context sentences:
11. Sandra went to the office.
12. Daniel took the football there.
13. Mary moved to the office.
14. Daniel went to the garden.
Question:
15. Where is the football?
Answer: garden

16. Daniel put down the football.
17. Sandra journeyed to the kitchen.
Question:
18. Where is the football?
Answer: garden

Context sentences:
19. Daniel grabbed the football there.
20. Daniel discarded the football.
Question:
21. Where is the football?
Answer: garden
___________

*EXAMPLE 2*
___________
Context sentences:
1. The office is south of the bathroom.
2. The office is north of the bedroom.
Question:
3. What is the bedroom south of?
Answer: office
___________

*EXAMPLE 3*
___________
Context sentences:
1. Mary moved to the bathroom.
2. Mary picked up the milk there.
Question:
3. How many objects is Mary carrying?
Answer: one

Context sentences:
4. Mary discarded the milk.
5. Sandra moved to the office.
Question:
6. How many objects is Mary carrying?
Answer: none

Context sentences:
7. Mary got the milk there.
8. Mary put down the milk.
Question:
9. How many objects is Mary carrying?
Answer: none

Context sentences:
10. Mary grabbed the milk there.
11. John travelled to the garden.
Question:
12. How many objects is Mary carrying?
Answer: one

Context sentences:
13. Mary journeyed to the hallway.
14. Daniel went back to the office.
Question:
15. How many objects is Mary carrying?
Answer: one
___________

*EXAMPLE 4*
___________
Context sentences:
1. Mary is either in the cinema or the park.
2. Fred moved to the bedroom.
Question:
3. Is Mary in the school?
Answer: no

Context sentences:
4. Bill is in the office.
5. Mary is in the school.
Question:
6. Is Mary in the kitchen?
Answer: no

Context sentences:
7. Fred is in the park.
8. Fred is either in the kitchen or the cinema.
Question:
9. Is Fred in the bedroom?
Answer: no

Context sentences:
10. Bill is either in the kitchen or the kitchen.
11. Fred moved to the bedroom.
Question:
12. Is Mary in the kitchen?
Answer: no

Context sentences:
13. Mary journeyed to the park.
14. Julie went back to the cinema.
Question:
15. Is Fred in the bedroom?
Answer: yes
___________

*EXAMPLE 5*
___________
Context sentences:
1. Mice are afraid of wolves.
2. Wolves are afraid of cats.
3. Cats are afraid of mice.
4. Emily is a wolf.
5. Sheep are afraid of cats.
6. Winona is a cat.
7. Jessica is a sheep.
8. Gertrude is a cat.
Question:
9. What is Emily afraid of?
Answer: cats

Question:
10. What is Emily afraid of?
Answer: cats

Question:
11. What is Jessica afraid of?
Answer: cats

Question:
12. What is Emily afraid of?
Answer: cats
___________