Context sentences:
Yann is bored.
Question:
Where will yann go?
Answer: garden

Context sentences:
Jason is thirsty.
Question:
Where will jason go?
Answer: kitchen

Context sentences:
Sumit is tired.
Question:
Where will sumit go?
Answer: bedroom

Context sentences:
Antoine is tired.
Question:
Where will antoine go?
Answer: bedroom

Context sentences:
Sumit went to the bedroom.
Question:
Why did sumit go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
Yann journeyed to the garden.
Question:
Why did yann go to the garden?
Answer: bored

Context sentences:
Jason journeyed to the kitchen.
Question:
Why did jason go to the kitchen?
Answer: thirsty

Context sentences:
Sumit picked up the pajamas there.
Question:
Why did sumit get the pajamas?
Answer: tired

Context sentences:
Antoine travelled to the bedroom.
Question:
Why did antoine go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
Jason picked up the milk there.
Question:
Why did jason get the milk?
Answer: thirsty

Context sentences:
Yann grabbed the football there.
Question:
Why did yann get the football?
Answer: bored