Context sentences:
The pink rectangle is above the blue square.
The yellow square is above the pink rectangle.
Question:
Is the yellow square to the left of the blue square?
Answer: no

Question:
Is the blue square below the yellow square?
Answer: yes

Question:
Is the blue square to the right of the yellow square?
Answer: no

Question:
Is the yellow square to the right of the blue square?
Answer: no

Question:
Is the blue square above the yellow square?
Answer: no

Question:
Is the blue square to the left of the yellow square?
Answer: no

Question:
Is the yellow square below the blue square?
Answer: no

Question:
Is the blue square above the yellow square?
Answer: no

Question:
Is the blue rectangle below the yellow square?
Answer: not mentioned