Context sentences:
The yellow square is to the right of the blue square.
The yellow square is below the red sphere.
Question:
Is the red sphere below the blue square?
Answer: no

Question:
Is the red sphere below the blue square?
Answer: no

Question:
Is the red sphere to the left of the blue square?
Answer: no

Question:
Is the red sphere to the right of the blue square?
Answer: yes

Question:
Is the red sphere above the blue square?
Answer: yes

Question:
Is the red sphere above the blue square?
Answer: yes

Question:
Is the red sphere below the blue square?
Answer: no

Question:
Is the blue square above the red sphere?
Answer: no