Context sentences:
Sumit is tired.
Question:
Where will sumit go?
Answer: bedroom

Context sentences:
Jason is tired.
Question:
Where will jason go?
Answer: bedroom

Context sentences:
Yann is hungry.
Question:
Where will yann go?
Answer: kitchen

Context sentences:
Antoine is tired.
Question:
Where will antoine go?
Answer: bedroom

Context sentences:
Jason went back to the bedroom.
Question:
Why did jason go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
Jason picked up the pajamas there.
Question:
Why did jason get the pajamas?
Answer: tired

Context sentences:
Yann journeyed to the kitchen.
Question:
Why did yann go to the kitchen?
Answer: hungry

Context sentences:
Antoine moved to the bedroom.
Question:
Why did antoine go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
Sumit went back to the bedroom.
Question:
Why did sumit go to the bedroom?
Answer: tired

Context sentences:
Yann got the apple there.
Question:
Why did yann get the apple?
Answer: hungry