Context sentences:
Yann is hungry.
Question:
Where will yann go?
Answer: kitchen

Context sentences:
Jason is thirsty.
Question:
Where will jason go?
Answer: kitchen

Context sentences:
Jason went to the kitchen.
Question:
Why did jason go to the kitchen?
Answer: thirsty

Context sentences:
Sumit is hungry.
Question:
Where will sumit go?
Answer: kitchen

Context sentences:
Sumit moved to the kitchen.
Question:
Why did sumit go to the kitchen?
Answer: hungry

Context sentences:
Sumit took the apple there.
Question:
Why did sumit get the apple?
Answer: hungry

Context sentences:
Jason picked up the milk there.
Question:
Why did jason get the milk?
Answer: thirsty

Context sentences:
Yann journeyed to the kitchen.
Question:
Why did yann go to the kitchen?
Answer: hungry

Context sentences:
Antoine is bored.
Question:
Where will antoine go?
Answer: garden

Context sentences:
Antoine travelled to the garden.
Question:
Why did antoine go to the garden?
Answer: bored

Context sentences:
Antoine picked up the football there.
Question:
Why did antoine get the football?
Answer: bored